鬼佬有無禮金依個概念?

係未得亞洲人先有?

好似係,
印度好似女仔倒貼俾男添

鬼佬冇俾家用概念Tim

但踢你走, 等你係出面自生自滅

但會有認購清單

印度女仔一出世就要倒貼個閪出黎

但係會有wedding present，意義上分別唔大

鬼佬好早就搬出去
唔似亞洲人會同老豆老母住到結婚先搬

係咪心意就得？定係同亞洲人一樣要咁重手？

冇計
土地問題
香港樓價=外國大宅+私人花圜+私人游泳池

都係心意多

係港男咁廢 成廿歲人仲痴住老豆老母住

垃圾港男

優良文化

香港又要踢你走，又要俾家用

你識唔識分禮金同人情？